# Simplified Chinese translation for Reportbug-NG.
# Copyright (C) 2008 Bastian Venthur <venthur at debian org>
# Liu Yubao <yubao.liu@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Reportbug-NG 0.2008.01.20\n"
"POT-Creation-Date: 2007-10-30 20:02+CET\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-15 22:05+0800\n"
"Last-Translator: Liu Yubao <yubao.liu@gmail.com>\n"
"Language-Team: i18n-zh <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: ../ui/MainWindow.py:1231
msgid "Reportbug NG"
msgstr "Reportbug NG"

#: ../ui/MainWindow.py:1232
msgid "Quits Reportbug NG"
msgstr "退出 Reportbug NG"

#: ../ui/MainWindow.py:1233
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#: ../ui/MainWindow.py:1234
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: ../ui/MainWindow.py:1235
msgid "Provide additional information for the current bugreport"
msgstr "为当前错误报告提供附加信息"

#: ../ui/MainWindow.py:1236
msgid "&Additional Info..."
msgstr "附加信息(&A)"

#: ../ui/MainWindow.py:1237
msgid "Ctrl+A"
msgstr "Ctrl+A"

#: ../ui/MainWindow.py:1238
msgid "Create new bugreport for current package"
msgstr "为当前软件包创建新错误报告"

#: ../ui/MainWindow.py:1239
msgid "&New Bugreport..."
msgstr "新建错误报告(&N)..."

#: ../ui/MainWindow.py:1240
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: ../ui/MainWindow.py:1241
msgid "Create a new WNPP bugreport"
msgstr "新建 WNPP 报告"

#: ../ui/MainWindow.py:1242
msgid "&WNPP..."
msgstr "&WNPP..."

#: ../ui/MainWindow.py:1243
msgid "Ctrl+W"
msgstr "Ctrl+W"

#: ../ui/MainWindow.py:1244
msgid "Show or hide  the main menu"
msgstr "显示或隐藏主菜单"

#: ../ui/MainWindow.py:1245
msgid "&Menubar"
msgstr "菜单条(&M)"

#: ../ui/MainWindow.py:1246
msgid "Ctrl+M"
msgstr "Ctrl+M"

#: ../ui/MainWindow.py:1247
msgid "Close the current bugreport"
msgstr "关闭当前错误报告"

#: ../ui/MainWindow.py:1248
msgid "&Close Bugreport..."
msgstr "关闭错误报告(&C)..."

#: ../ui/MainWindow.py:1249
msgid "Ctrl+L"
msgstr "Ctrl+L"

#: ../ui/MainWindow.py:1250
msgid "Toolbar"
msgstr "工具条"

#: ../ui/MainWindow.py:1251
msgid "Enter a package name or a filter expression"
msgstr "输入包名或者过滤表达式"

#: ../ui/MainWindow.py:1253
msgid "&Reportbug NG"
msgstr "Reportbug NG(&R)"

#: ../ui/MainWindow.py:1255
msgid "&Bugreport"
msgstr "报告错误(&B)"

#: ../ui/MyMainWindow.py:36
msgid ""
"<h2>Using Reportbug-NG</h2>\n"
"<h3>Step 1: Finding Bugs</h3>\n"
"<p>To find a bug just enter a query and press Enter. Loading the list might take a few seconds.</p>\n"
"\n"
"<p>The following queries are supported:\n"
"<dl>\n"
"<dt><code>package</code></dt><dd>Returns all the bugs belonging to the PACKAGE</dd>\n"
"<dt><code>bugnumber</code></dt><dd>Returns the bug with BUGNUMBER</dd>\n"
"<dt><code>maintainer@foo.bar</code></dt><dd>Returns all the bugs assigned to MAINTAINER</dd>\n"
"<dt><code>src:sourcepackage</code></dt><dd>Returns all the bugs belonging to the SOURCEPACKAGE</dd>\n"
"<dt><code>from:submitter@foo.bar</code></dt><dd>Returns all the bugs filed by SUBMITTER</dd>\n"
"<dt><code>severity:foo</code></dt><dd>Returns all the bugs of SEVERITY. Warning: this list is probably very long. Recognized are the values: critical, grave, serious, important, normal, minor and wishlist</dd>\n"
"<dt><code>tag:bar</code></dt><dd>Returns all the bugs marked with TAG</dd>\n"
"</dl>\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>To see the full bugreport click on the bug in the list. Links in the bugreport will open in an external browser when clicked.</p>\n"
"\n"
"<h3>Step 2: Filtering Bugs</h3>\n"
"<p>To filter the list of existing bugs enter a few letters (without pressing Enter). The filter is case insensitive and\n"
"affects the packagename, bugnumber, summary, status and severity of a bug.</p>\n"
"\n"
"<h3>Step 3: Reporting Bugs</h3>\n"
"<p>You can either provide additional information for an existing bug by clicking on the bug in the list and pressing the \"Additional Info\" button or you can create a new bugreport for the current package by clicking the \"New Bugreport\" button.</p>\n"
msgstr ""
"<h2>使用 Reportbug-NG</h2>\n"
"<h3>第一步：查找错误报告</h3>\n"
"<p>输入查询请求并按回车键。加载结果列表可能会花几秒钟。</p>\n"
"\n"
"<p>支持如下请求：\n"
"<dl>\n"
"<dt><code>包名</code></dt><dd>返回此软件包的所有错误报告</dd>\n"
"<dt><code>错误报告编号</code></dt><dd>返回此编号的错误报告</dd>\n"
"<dt><code>维护者电子邮箱地址</code></dt><dd>返回分配给此维护者的所有错误报告</dd>\n"
"<dt><code>src:源码包名字</code></dt><dd>返货此源码包的所有错误报告</dd>\n"
"<dt><code>from:报告者电子邮箱地址</code></dt><dd>返回此报告者提交的所有错误报告</dd>\n"
"<dt><code>severity:严重级别</code></dt><dd>返回此严重级别的所有错误报告。警告：这个列表可能非常长！可识别的严重级别：critical, grave, serious, important, normal, minor 和 wishlist</dd>\n"
"<dt><code>tag:标签名</code></dt><dd>返回所有标记了此标签的错误报告</dd>\n"
"</dl>\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>点击错误报告列表中的条目查看详情。点击错误报告中的超链接将在外部网页浏览器中打开它。</p>\n"
"\n"
"<h3>第二步：过滤错误报告</h3>\n"
"<p>输入一些字符以过滤错误列表中的条目(不要按回车键)，过滤表达式是大小写无关的，作用于错误报告的软件包名字、错误报告编号、摘要、状态、严重级别。</p>\n"
"\n"
"<h3>第三步：报告错误</h3>\n"
"<p>选择错误列表中的条目，再点击“附加信息”按钮为已有错误报告提供附加信息，或者点击“新建错误报告”按钮报告新错误。<p>\n"

#: ../ui/MyMainWindow.py:66
msgid "<b>%(cri)s</b> makes unrelated software on the system (or the whole system) break, or causes serious data loss, or introduces a security hole on systems where you install the package. <br> <b>%(gra)s</b> makes the package in question unusable or mostly so, or causes data loss, or introduces a security hole allowing access to the accounts of users who use the package. <br> <b>%(ser)s</b> is a severe violation of Debian policy (roughly, it violates a \"must\" or \"required\" directive), or, in the package maintainer's opinion, makes the package unsuitable for release. <br> <b>%(imp)s</b> a bug which has a major effect on the usability of a package, without rendering it completely unusable to everyone. <br> <b>%(nor)s</b> the default value, applicable to most bugs. <br> <b>%(min)s</b> a problem which doesn't affect the package's usefulness, and is presumably trivial to fix. <br> <b>%(wis)s</b> for any feature request, and also for any bugs that are very difficult to fix due to major design considerations."
msgstr ""
"<b>%(cri)s</b> 使其它软件不能正常运行，或引起严重的数据丢失，或引入安全漏洞。<br>\n"
"<b>%(gra)s</b> 软件不可用或者基本不可用，或引起数据丢失，或引入安全漏洞导致能获得此软件包用户的帐号。<br>\n"
"<b>%(ser)s</b> 严重违背 Debian 准则(大体上指违背了 Debian 准则中的“必须”和“需要”条目)，或者从软件包维护者看来使得此版本的软件包不宜发布。<br>\n"
"<b>%(imp)s</b> 严重影响此软件包的可用性，但并不会导致对所有用户都不可用。<br>\n"
"<b>%(nor)s</b> 默认严重级别，适用于大部分错误报告。<br>\n"
"<b>%(min)s</b> 不影响软件包正常使用，容易修复的问题。<br>\n"
"<b>%(wis)s</b> 希望实现的特性，或者因当初设计局限难以修复的问题。"

#: ../ui/MyMainWindow.py:150
msgid "Bugnumber"
msgstr "错误报告编号"

#: ../ui/MyMainWindow.py:151
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../ui/MyMainWindow.py:152
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../ui/MyMainWindow.py:153
msgid "Severity"
msgstr "严重级别"

#: ../ui/MyMainWindow.py:154
msgid "Last Action"
msgstr "最近反馈"

#: ../ui/MyMainWindow.py:233
msgid "<h2>No bugreports for package %s found!</h2>"
msgstr "<h2>没有 %s 的错误报告！</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:237
msgid "<h2>Click on a bugreport to see the full text.</h2>"
msgstr "<h2>点击错误报告查看详情。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:257
msgid "<h2>Fetching bugreports of source package %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询 %s 源码包的错误报告，请稍候。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:260
msgid "<h2>Fetching bugreports from submitter %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询提交者 %s 的错误报告，请稍候。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:263
msgid "<h2>Fetching bugreports of severity %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询严重级别 %s 的错误报告，请稍候。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:266
msgid "<h2>Fetching bugreports with tag %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询具有标签 %s 的错误报告，请稍候。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:269
msgid "<h2>Fetching bugreports assigned to %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询分配给 %s 的错误报告，请稍候。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:272
msgid "<h2>Fetching bugreport with bug number %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询编号为 %s 的错误报告，请稍候。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:275
msgid "<h2>Fetching bugreports for package %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询软件包 %s 的错误报告，请稍候。</h2>"

#: ../ui/MyMainWindow.py:354
msgid "<h2>Fetching bugreport %s, please wait.</h2>"
msgstr "<h2>正在查询错误报告 %s，请稍候。</h2>"

#: ../ui/SubmitDialog.py:184
msgid "Please tell us some details..."
msgstr "请告诉我们一些细节..."

#: ../ui/SubmitDialog.py:186
msgid "&Package:"
msgstr "软件包(&P)："

#: ../ui/SubmitDialog.py:188
msgid "&Version:"
msgstr "版本(&V)："

#: ../ui/SubmitDialog.py:189
msgid "&Mailclient:"
msgstr "邮件客户端(&M)："

#: ../ui/SubmitDialog.py:190
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: ../ui/SubmitDialog.py:191
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: ../ui/SubmitDialog.py:192
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: ../ui/SubmitDialog.py:193
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#: ../ui/SubmitDialog.py:194
msgid "<b>Please choose the mailclient you want to use to write the full bugreport.</b>"
msgstr "<b>请选择用来填写完整错误报告的邮件客户端。</b>"

#: ../ui/SubmitDialog.py:195
msgid "Normal Bugreport"
msgstr "一般错误报告"

#: ../ui/SubmitDialog.py:196
msgid "patch"
msgstr "补丁(patch)"

#: ../ui/SubmitDialog.py:197
msgid "A patch or some other easy procedure for fixing the bug is included in the bug logs. If there's a patch, but it doesn't resolve the bug adequately or causes some other problems, this tag should not be used."
msgstr "在错误日志中包含一个补丁或者有助修正错误的描述。如果包含的补丁没有完全修正错误或者引入新的问题，那么不要使用此标签。"

#: ../ui/SubmitDialog.py:198
msgid "l10n"
msgstr "本地化(L10N)"

#: ../ui/SubmitDialog.py:199
msgid "This bug is relevant to the localisation of the package."
msgstr "与此软件包本地化相关的问题"

#: ../ui/SubmitDialog.py:200
msgid "security"
msgstr "安全(security)"

#: ../ui/SubmitDialog.py:201
msgid "This bug describes a security problem in a package (e.g., bad permissions allowing access to data that shouldn't be accessible; buffer overruns allowing people to control a system in ways they shouldn't be able to; denial of service attacks that should be fixed, etc). Most security bugs should also be set at critical or grave severity."
msgstr "这个错误报告描述对应软件包的安全问题，比如权限设置不当导致非法的数据访问，缓冲区溢出攻击以获得更高权限，拒绝服务攻击等等。大部分安全问题的严重级别应设置为 critical 或者 grave。"

#: ../ui/SubmitDialog.py:202
msgid "&Tags:"
msgstr "标签(&T)："

#: ../ui/SubmitDialog.py:203
msgid "<b>Please enter a short summary. Severity and Tags are optional.</b>"
msgstr "<b>请输入简短摘要。严重级别和标签可以不填。</b>"

#: ../ui/SubmitDialog.py:204
msgid "&Summary:"
msgstr "摘要(&S)："

#: ../ui/SubmitDialog.py:205
msgid "S&everity:"
msgstr "严重级别(e)："

#: ../ui/SubmitDialog.py:206
msgid "&WNPP Bugreport"
msgstr "WNPP 报告(&W)"

#: ../ui/SubmitDialog.py:207
msgid "WNPP &Action:"
msgstr "WNPP 操作(&A):"

#: ../ui/SubmitDialog.py:208
msgid "Short Package &Description:"
msgstr "简单的软件包描述(&D)："
